有人係現場叫反屋企 係咩事

有幾個人不停叫人反屋企 吹雞呀

室外旗照升 點解要番屋企?

屌佢老母係到影響軍心 未係時候退 就算退 都唔可以比今日就咁完